香港人破紀錄50小時跑哂香港298km四條行山徑

話說山界有個比賽叫香港四徑
係由德國越野跑高手Andre Blumberg每年邀請海外高手
比賽需要參加者係80小時內完成哂麥理浩徑, 衛奕信徑, 港島徑, 鳳凰徑
總共298公里、垂直上落14,500米
而且呢個比賽帶好多規定包括唔可以係四條行山徑接受補給、唔可以陪跑、唔可以用行山杖
再加上每年都會係新年舉行，所以參加者更加難補給
今年香港四徑由香港選手勝出，佢叫做梁俊強，佢係50小時內完成整個比賽
係歷年來最快嘅參加者
姐係話係當我地訓緊教嘅時候，佢通宵咗兩晚不停跑不停跑
好撚癲，真心好佩服

咪又要返工

Respect

係 似你咁做個賤種鍵戰係屋企笑下佢仲好啦

人生剩係得返工個個應該係你，開口埋口返工

弱智仔

跑通宵又真係腳都斷

好厲害！！

跑兩日好撚堅料respect

引戰狗屌黎都曬氣
一齊負皮到隻狗顯示唔到comment

不能接受補給飲個啲水食個啲energy bar加埋咪幾kg

其實唔難

好勁呀，睇片都好激動

即係2日無停過腳

Crazy....

關我撚事咩
屌你老母
呢啲冷門運動有撚人理

好似係徑與徑之間可以去補給一下
7仔便利店個啲食下嘢都可以

無人叫你禁入嚟

唔洗訓？

傻強！

但尋日見到參加者用行山杖

Btw 50 個鐘真心勁

咁你入黎做乜撚啊 躝返出去喇柒頭皮

我行完30k都叫救命

我跑完一個鐘10k 都跑到隻西咁 ，點可以50hr跑差不多300k

會唔會有危險連做咁耐運動

btw好勁

佢真係好勁，今屆幾個勁人都中途放棄左
佢仲破左紀錄

好撚堅揪

仲要係山徑

好撚癲

想知佢呢兩日點避好啲人群

行都唔撚掂, 可以跑真係好勁

Ho Ball

屌你老母

黎家軍二等兵你好

However, they can have help between the trails, so support crews can drive them from the end of one to the start of the next, and they can stock up on supplies in the car.
想知由一條徑嘅終點去另一條徑嘅起點中途計唔計時？行衛奕信徑過海時塞車嘅話都照計時？
冇收英雄帖都可以參加嗎？

連登仔倒立都可以完成到

好L 勁

勁過毅行者

跑山嘅人真係好癲
體能同意志力都係一流

連關節都係一流

仲要上落山

咁你又入嚟

屌差唔多10分鐘1k 癲

仲要好撚專注，一個唔小心踏錯腳真係可以拗柴收皮

應該照計時

連登仔 : 其實唔難

blocked

有冇人睇緊四徑

respect

用杖都好撚勁啦

Mad respect 好撚堅

毅行cutoff有成兩日咁多走住營都完到啦

cross-country點會冷門

勁撚到

所以真係痴線勁到

佢可以移民非洲

你點知佢一定要返工

香港人

點做到2日唔瞓覺

50個鐘行到一條都勁啦

雖然上網就無咩事都唔會比人起底
但你都唔使懶幽默咁串鳩人下嘛

你係標準正宗香港人

SRA越野跑教練梁俊強（Jacky）

好撚勁呀屌

香港人真係世界級, 又捱得又跑得

快撚到

值得支持又唔讚係度講廢話

你打呢條comment咪返緊工囉

跑完第一條徑
搭車去第二條徑期間應該可以瞓下

唔會橫紋肌溶解症?
體能怪物

推下先
依家先知有個咁既比賽
好勁啊！

通宵咗兩晚不停跑不停跑
咁撚堅

正常人跑港島徑10粒鐘點都完到

最可惜係stone同tom

「我是一名物理治療師，而這職業對跑步絕對有幫助。我對自己的肌肉、關節結構認識比較多，處理傷患時都有一些比較專業的方法幫助自己。比如說跑手經常會出現「ITB痛」（髂脛束疼痛），如果我感受到自己出現此狀況，我會立即做針炙、按摩、拉筋。假若遲了紓緩痛處，會影響訓練及康復時間。」

神人

推！多d人知！

好弱智，諗唔到佢有咩目的

你話為興趣，見佢咁辛苦個樣都唔方為興趣

你話為名利，可能有啲，不過wfc

想宣揚堅精神，好on9

娛樂大眾，咩玩啦無人會睇依啲比賽

真係唔知佢做乜鳩要作賤自己搞到自己好慘但又無人逼佢，on99

早兩日好多人睇緊呢個比賽

你咁講冇人會玩ultra running啦

我諗佢哋都係想挑戰自己啫

想講另外三條，Sor同埋講緊一般正常人

仲癲過毅行
原來真係有四徑全走

辛苦就唔可以係興趣？
無玩過運動？
你就真係on撚9啦

嘩
好撚精闢呀
一定係人中之龍嘅人啦

比我行哂麥理浩徑第一段來回都已經想死
點可以一次過跑哂四條

輕鬆

睇完呢個post mindblow咗十分鐘
50個鐘內跑完到底點做到，真係好勁

照計時，夜晚等船入梅窩都要
有朝一日我都想收帖玩下

照計的
呢個比賽要受邀先玩得 每年得十幾二十人玩

應該勁過連登d行路撚

唔訓都平均每個鐘6km仲要山路

做Pt

屈機

好撚熱血，respect

唔訓 50 個鐘都夠癲
仲要唔訓 50 個鐘加跑山 50 個鐘

...點做到唔洗訓覺

ching你人生應該一帆風順
任何困難嘅嘢都避開嗰種一帆風順

好勁
同埋真係好難

如果當呢件事係返工的話 我相信有過十萬香港人會做到

暫時未識欣賞

好勁 我上次行麥徑第四段再行部份第五段都想喊

黎生表示輕鬆唔訓 50 個鐘開 OT

ching行得好快？

行得慢 行到天黑落山 仲要個電筒照左落個墳墓到 嚇死我

駁唔到

香港大把人番工72小時啦

係你呢d loser 先要靠留attention-seeking comment 博存在感

Ching你都on撚9
唔可以係開心到喊？
睇幾張相就判斷佢作賤自己，on99

CLS

連登啲行路撚行緊佢10份一路程
佢仲要全程行山徑

見你講嚇親，頭先搵呢個活動見到上年有個選手嘅經歷
01唔貼link了

「花草樹木開始化為人型跟我說話」

來到羗山的最後20公里，體力與精神皆到達崩潰邊緣，這時候，Rhoda甚至開始看到那些「四周的花草樹木化為實體人形」跟她說話和打氣的幻象。事實上這並非她首次經歷這種狀態，她曾經在「HK168」穿往新娘潭時看到過同樣的幻象，嚇得以為「撞鬼」。後來卻在發現多位四徑跑手中，有過半跑手都有類似經歷，方覺這或許是當人在崩潰邊緣時，很易出現的精神狀態，就像那些有瀕死經驗的人稱，彌留時看到死去的親人一樣。又或者，這就是喜歡山野的人以不同方式接觸大自然時，只要達至某種境界時，大自然就會給予他們的回應，平常心看待就可以了。

新年流流唔搵親朋戚友開心下走去跑山為乜

on9仔

關你撚事咩入嚟做乜鳩

咁你自己整啲示威運動囉一定有人理

用杖的應該唔係參加者喎
大會唔俾用

勁人

Push

唔關你事又入嚟？

無可能跑曬2日腳無停，做假

暫時試過一次爆港島徑

遲下嘗試全走麥徑/衛徑/鳳凰 唔瞓覺

Respect
我諗自己拆開四條分幾日行都未必得

睇個post都可以block到咁多on9仔

你做乜鳩

ching港島徑用咗幾耐

搭船嗰陣咪可以停吓囉

唔比杖幾年了， 同埋鰂魚涌去藍田一定要搭鐵 港島去梅窩一定要坐船 唔可以坐的士/朋友車都係後尾加嘅規矩
呢一兩屆連聽歌都唔比

好勁呀 咁佢世界成績點？

兒登仔自己平時活係自己世界，唔知人地為左呢項運動付出左幾多就話人做唔到係做假

香港人唔返工仲有咩做

好似係藍田去鰂魚涌

平常人 42.195km = 5hr
298 = 7*5 = 35 hr + 搭車瞓覺 姐係每日跑 35/3 = 11.666小時
其實唔難

好勁👍🏻👍🏻見到佢喊我都覺得好感動

做假嚟有乜用
呢個活動無獎金 連儲去外國比賽嘅積分都無
只係有香檳同埋錫郵筒嘅機會

大把香港人日日番12小時工啦

係 自膠
佢要逆走衛奕迅徑

佢哋平時見到連登啲行路撚都嘩嘩聲

只要你每日跑2個全馬 跑3日就做到

讚港撚

50小時 respect

集思廣益
幫搞手諗下仲可以點增加難度

例如完左港島徑, 山頂一定要搭巴士小巴落中環碼頭

一定要用紅隧

Cls

ok你試下5粒鐘跑完43km嘅港島徑先

藍田去鯽魚涌
冇pole同聽歌真心癲

下
我見住佢有掛大會個牌喎
不過我冇理

有無人監察？

Ps:唔係質疑佢，只係想了解個比賽

咁你出年係咪跑？

一係做假，一係就作賤自己
痴鳩線㗎連登仔，自已無生存目的咪欣賞下人哋

咁不如衛徑途中藍田去鰂魚涌一定要搭經過駿業里巴士

指定交通工具我都明
但唔比聽歌嘅原意係咩？

唔撚俾著nike 彈弓鞋 一定要赤腳

真係弱智

考驗意智

全程只可以俾連登仔陪跑
一定要笑住跑

大會冇牌㗎喎 係咪跑緊港百嗰啲

有gps livetrack

唔知上年定前年好似有大陸選手俾人DQ左

搭車搭船時間唔計？
如果咁啱收車時間咁點

呢幾日仲有好多比賽
唔止香港四徑架

夜晚跑山都癲

好似話要挑戰者克服眼瞓同悶

勁撚到
咩毅力黎
仲要嗰幾條徑都唔係易

計

佢地有GPS Tracker
加上沿途有大量山友食花友

btw用電腦網頁版開下面條LINK睇下, 可以拉翻較早前時間睇佢地路線同時間

Tracking link:

其實今年10週年好多勁人都想破50個鐘
只可惜小強同Tom都quit咗
Salomon鳳徑慢咗
最尾得Jacky先做到

咁只係track到佢有跑，但咪check唔到佢有無用輔助工具？

網上有得睇gps追蹤
途中好多人跑一段影相/拍片
加上每條徑嘅頭尾都有參加者啲support team
見其他參加者有蠱惑會出聲啦

睇片都睇到我眼濕濕
恭喜Jacky
其他參賽者跑完都好勁呀

Thanks

好多花生友同影片喺條山徑度等佢哋的

想像到佢一路跑，一路感受每一組肌肉既情況

見到越南人

ching是咪jacky本人

有勇氣報名落場既已經值得尊重

跑過長山賽就明係好感動嘅事
我曾經都想係連登揾跑山友（超馬）交流，放棄左

真係堅

ching有冇跑今年港百

trail running幾多人玩喎，咁都冷門

可唔可以介紹吓啲勁人嘅名
想認識下
呢幾位各自係？

條垃圾已啞

四條有連住？

仲要唔訓兩日keep住跑
要keep住行兩日唔訓都難到仆街啦

呢場係有勇氣都無得報名既比賽
只限指定邀請選手參加

順便宣傳一下 我哋有一個討論跑山既tg group
歡迎各位跑山友

兩日唔訓已經好癲

嗰個係自已報名嘅Hk100 比賽 條撚樣搶人手中樽水
呢個四徑全走無疫症 連埋外國中國人都係得幾十人獲邀參加

咁都出術 好唔比面個主辦人

黎生你好

原來我聽錯咗

喺個圈子到出咗名自然會邀請你
覺得佢睇漏你咪R下佢
無聽聞過有人怨自己有能力玩 但比主辦人排擠

tom robertshaw係原本呢個挑戰嘅最快完成者，佢個紀錄係53hrs，今年因為胃痛越跑越慢，最後quit咗
曾小強同Salomon Wettstein本身都話想50小時內完成，不過小強膝頭痛，港島徑初段已經quit咗，quit嗰陣好似仲係排緊第二
Salomon係hk based瑞士人，佢本身plan好晒breaking 50嘅pacing，奈何喺衛徑嗰陣四頭肌開始痛所以慢咗落嚟，不過最後都用咗唔洗52hrs完成

幾位都係本地山賽常客嚟

Respect
曾經都好熱愛跑步 ...
做運動真係無藉口
一分耕耘 一分收穫

九唔撚撘八

唔知邊度睇到今屆係比較特別,只接受過往參賽者報名
我諗下屆會見到新面孔

值得推廣呀
人生好應該試一次100k/ 毅行
我一直用通勤跑做訓練

下年會去utmf

型一次跟住成世都做唔返 超出身體負荷內裡都傷晒

好撚癲
睇過下佢地點操山
真係超癲

體能同意志好勁
佢第二日隻腳會唔會肌肉痛到郁唔到?

今日行完麥徑7+8段都收收地皮，佢仲要50粒鐘行晒四條真心佩服

今年所有挑戰者都至少第二次參加了

但贏出呢位jacky仲要無乜準備，前一日先決定參賽

佢真係好叻好勤力操，快過以前record好多
stone唔知隻腳傷成點竟然retire左

唔係12月決定咩

同埋根本個個老咗都腳痛架啦
唔關跑山係咪過量操勞事

我諗起前幾年Stone完成298km 後
休息左一陣之後, 喺梅窩同佢個仔玩踩家庭單車

Ohoh 原來係前一晚先決定要挑戰50個鐘內

元神岀埋來點夠你玩

其實水樽佬好撚勁

呢個關肌肉量同骨質密度事

隔離台有行路撚行緊四徑

玩命

咁又係
不斷跑又唔訓
好影響健康

唞幾日冇事啦

隔離台條友都好有毅力

仲要臨尾成日好想放棄

成個自我挑戰活動好似有專業團隊拍攝, 期待製成品

其實大部分人生存都唔知有咩目的
你話為興趣，好多人營營役役行屍走肉都唔方為興趣
你話為名利，十個人有九個都唔會出名
想宣揚堅精神，好on9
娛樂大眾，根本無人想知你係生係死
真係唔知人類做乜鳩要作賤自己搞到自己好慘但又無人逼佢，on99

好勁CLS
真心佩服

你阿媽生你出嚟都係唔知有咩目的

其實咩都唔比 邊個知有冇出cheat?
有人等佢比野食 比野飲

你話用gps錶紀錄
搵人代跑又得

其實都幾難verify

好撚勁張相完全捕捉到佢完成目標一刻嘅激動

四條徑分佈全港

寫住four trail 喎師兄

刷新我對人體極限既觀念

Sor 講得唔清楚
係個跑手褲頭個塊
見到four trail
可能有第二個？ 係港島徑第六段見到

不過我冇特別再睇
可能真係我睇錯

如果唔係班假期忽然行山撚
應該快兩個鐘

mini four trail? 第二個比賽嚟

好多一家大細

尋日好撚多

Yes
Sor9 睇錯

其實個活動 越野跑界都好多人注意
路線中間大把花生人拍片影相(=你既監察)

當然你話, 預先搵人收埋補給品係某個位置 叫參賽者自己拎都得
但呢個係自我挑戰活動
其實就算蠃左都無獎金無任何實體回報
所以我絕對相信參加者

唔駛諗到咁負面, 係咪先?

Jacky was in the waitlist originally, according to the official HK4TUC IG story

CLS waitlist

山路完全另一件事，淨係麥徑高低起伏都5000米，行斜路山路會慢好多

On9仔

50粒鐘唔訓教真係好顛
莫講話攀山越嶺
就算叫我坐係沙化咩都唔做
我都做唔到

想問呢個成績有無資格衝出香港參加世界賽

Youtuber搵到2019年HK4TUC精華片段

人地呢啲去挑戰自己、不屈不撓嘅精神，你呢啲垃圾點會想去明白呀

睇死你都係死肥仔行一層樓梯都懶㗎啦

真心勁
仲要咁快跑完

補師自補屈機

好勁真心佩服

唔俾用pole之餘最痴線唔俾聽歌

唔好錫果個綠色郵桶，
好污糟架。

2:30-3:30 個參加者話佢三晚無訓教
係山上以為有人同佢一齊行，點知係幻覺
跟住落到梅窩見到好多人係條街，點知又係幻覺
真係想像唔到會行到呢個地步

大家有興趣可以睇下大會ig, 收集左好多活動期間靚相

毅行既長度只有100km, 佢係50個鐘300km, 真係好撚勁

依個鬼佬講行夜山, 無啦啦話自己有間公司, 九唔搭八

真心膠？學好啲英文啦ching

平時跑街都有機會仆一仆唔跌
跑山點樣又跑得快又唔跌又唔拗柴
仲有膝頭
就算平時行山都要望實條路
真係好有技巧又勁

跑上山已經好辛苦，仲要2日係咁跑，點練番黎

50個鐘齋企係度唔訓覺都頂唔順

Lantau chur到pk

咁都有得笑

會，極易腎衰竭、肌肉溶解症之類

英文差就咪衝出嚟柒

係咪佢?
又落雨又大風又意志消沈都58個鐘，應該係見今年天氣好，先決定挑戰50h

你條垃圾唔死都無用

好勁

好撚癲 respect

你跑黎睇下
留名你連麥徑都跑唔到18hr內就DQ左啦

好撚憎你呢種死毒撚

馬拉松要爬升over 10000以上?咪on9啦。

50個鐘唔訓教已經想死

聽過唔知邊個國家軍隊體罰跑步，跑到肌肉溶解

迷你四徑賽嚟

真係跑到靈魂出竅

你人生都係, 只係目的而活, 無意義架啦你
我都唔知你仲生存係到做乜鳩?

睇完呢個post大開眼界，香港真係好多無知撚，講得其實唔難既人，現實中只係井底之蛙，人生loser。

講真呢個世界紀錄好難破 cls 體能勁都唔撚係2日唔休息衝300k上落山

大會全程派人跟住？

逆走香港四大山徑
麥理浩徑 (屯門>西貢北潭涌 100公里) >
衛奕信徑 (沙頭角南涌>藍田>鰂魚涌>赤柱 78公里) >
港島徑 (石澳大浪灣>太平山頂 50公里) >
鳳凰徑 (梅窩>梅窩 70公里)

完左麥徑西貢去衛徑起點南涌同衛徑終點赤柱去港島徑大浪灣可以support team私家車接送

衛徑中間藍田去鰂魚涌只可以搭黨鐵
而山頂去梅窩, support team最多只可以私家車送到中環碼頭, 參賽者一定要搭船入梅窩

應該係去到北潭涌後坐support車去南涌
去到藍田mtr過海
去到赤柱坐support車去大浪灣
去到山頂坐support車去中環碼頭等梅窩船

死撚開啦on9仔

我都諗唔到你呢個留言有咩目的
無人覺得佢慘 大家都係佩服佢啲份堅毅

有料

😂cls

差2k就300點解唔跑埋佢

行第十個鐘
行第廿個鐘
行三十個鐘
行四十個鐘
行五十個鐘完

啱呀 d鬼佬凌晨先踢波 唔洗訓

屌

咪撚俾黎生聽到 人地訴求就係返工 一陣佢以為你睇唔起屌撚死你

好勁
仲要香港人破記錄

咁如果坐私家車中途 塞車果啲時間又計唔計
又或者跑到藍田果陣無黨鐵搭咁點算

上年完成過一次仲唔夠
今年再玩多次

自虐狂

...Jacky與活動主辦人 Andre擁抱後，忽然取出口罩戴上，不忘防疫的樣貌，引得一班支持者哄堂大笑。

巴打幾時參賽破紀錄嚟睇下？

玩得既 除左衛徑過海段 去梅窩要坐船之外
每條徑之間都搵哂車手補給同接送

以基本上 毅行有能力跑到最少13小時內完成先有機完成

10k都叫辛苦

1.車程都計落總時間

2.跑到藍田無黨鐵搭, 參賽者除左等頭班車之外,無其他野可以做
因為規矩限定依程只可以搭黨鐵

中環梅窩船一樣道理, 無船都唔可以陸路去東涌轉車
只可以等下一班船
凌晨趕唔到架船就有排等
公眾假期船期係:00:30 03:00 07:00

lm

真
好鬼勁
果種毅力同體能

用石頭出糧？

真係勁, 就快拍得上非洲啲饑民

好癲

跑得幾叻都好, 咪而係跑唔出香港. 跑唔出自由, 死垃圾, 返非洲跑啦

留意
走呢300公里期間唔可以用行山杖

山頭咁多人都跑到

好勁呀你！！！

唔可以接受補給即係點?
我經過汽水機買枝寶礦力算唔算係接受補給?
我憑我自己實力買

抽中都難

CLS你冇company所以唔識？

人地物理冶療師，幾時移民都得喇，你估好似你件垃圾咁走唔到咩

連登仔自己搞返個

然後邊度痛就隨手拎枝針出嚟吉幾下

可以

search utmb

想知4條徑個順序, 邊條先邊條最尾

呢d可以
沿途的商店都可以自己買
但係就唔可以叫friend買定係途中等你
每徑起點終點除外

爬文
樓上有講

Respect
祝各位山友牛年快樂

咁點去屯門個起點？
想知晒4條徑中間點travel

利害

mac wilson hk lantau 全部逆走

跑山唔聽歌先正

睇翻時間
Salomon同埋Jacky鳳凰徑都係夜晚9點10點先起步
照計咁夜 途中應該無士多開門
佢地應該帶咗大量食物同飲品起步?

係外國搞叫做創舉
香港搞就係
1.阻住其他人用行山徑
2.冬天搞=不停大力吸PM2.5
3.跑完有撚用咩 奧運金牌？收皮啦

香港人好波

等比人開年啦柒頭

係人遲早都要返工架喇，但人地至少做過啲有意義既野，對得住自己既人生

聽歌應該係用嚟喺幻覺階段保持精神

跑5個鐘都想死咁滯何況而家50個鐘

玩毅行者果100km有補給仲要4人team都已經好撚癲

呢個係挑戰人類極限

仲要依幾日勁熱

香港山徑真係世界第一

推勁

聽歌都唔比咁仆街

跑山快極都係30k 4個半個鐘
佢咁撚樣真係non stop跑

我哋明白弱智人仕需要關心 但唔使咁架 乖

勁撚到仆街

黃浩聰仲未玩 下年會唔會有機會又破記錄？

反轉全順走呢

好厲害
我呢D電腦房毒撚連續幾日行都應該搞唔掂

跑30k都頂唔撚緊，跑晒4條真係.....cls

究極行路撚

聰sir

UTMF

你想有人理多啲

迷你四徑
另一樣嘢嚟

痴撚線

去到298km 又變咗另一回事

痴撚線 你叫我平路5hr行30km都窄窄地

真心好撚痴. Respect

298km唔畀用杖點玩呀，佢真係好勁

utmb都ace到 in聰sir we trust

On9 仔你望吓依排個山有幾撚多人

有冇人知佢做咩今年唔玩

祝你一世char唔到

今年剩係以往挑戰者先受到邀請

你之前都報左名？做咩

痴撚線 仲要控制埋呢啲野
好似打機咁 不過係要不停折磨自己身體

今年破紀錄係佢上年參賽嘅時候拍咗條記錄片
有興趣可以睇吓

打左4日飛機

過到麥徑cutoff 就照計都可以尾班車前到藍田
中環班船就無計
搭唔到3:00船就疊埋心水挑戰survivor
不過今年早咗起步3:00船易咗

調轉
長程黎講行會辛苦過跑好多

真係好誇張好想睇黃浩聰玩一次

之前viu seven係咪都玩過類似比賽？

郵筒好靚

仲要戴口罩我屌你老母

香港人就係咁 。見高拜見低踩

都話香港讀pt ot 唔為錢都好有用
希望學生唔好再因為人工而入行

[Old news] VOA: 美國多位參議員重推法案 為港人躲避國安法提供避風港

呢個世界有咩關你呢個廢人事

show blocked user: 爛鬼東

老老實實，佢跑到咁係唔撚洗返工，淨比賽攞獎金都多過你返兩份full time，條氣係咪唔順
佢跑完條氣仲順過你

其實佢點防止對腳起水泡？
呢樣野好難避wor

你見識少姐

係咪覺得自己好幽默呀 on9

弱撚智到

???師兄係唔係以為company只係解公司

agger 條友成個post都向度垃圾廢up

好堅

就算唔行山唔做運動，淨係叫我50個鐘唔瞓通頂我都頂唔順，宜家仲要不停消耗體力，真係做得到？

真

OT 要學針灸架咩

因為疫情開始行山之後真係好佩服
唔用行山仗係原始山路跑

佩服 但咁跑法係咪好易出事

唔比聽歌好on9

聰sir係有實力既
不過破唔破紀錄嘅野depend on好多因素
大家唔好俾咁大壓力佢
當然我都想睇聰sir係四徑呢個挑戰有好成績

睇錯咗做梁傻強

Cls 會唔會快過行軍速度
仲要山track

Respect to癲佬

嗰個係毅行者, 麥徑行100k 咁上下

唔知佢有冇睇連登呢

好勁！

難分真與假

成日見人po依個app睇路線同速度有無人知咩app嚟

鬼佬唔識搭車先輸比佢姐

garmin手錶

真係有幾戇鳩先可以講得出呢啲咁嘅嘢
收撚皮啦你死毒撚
個撚個都要返工㗎啦
我驚你去跑一陣就喘撚晒氣咋
乖乖地摺埋唔好咩
係都要搏屌嘅

on 9 無錢邊有人讀， 醫生零收入睇下收唔收到狀元

真心好撚勁 respect
香港都係有運動員的

行人大部分係家樂徑 水塘個啲啦

偷偷地叫親戚mtr 比補給佢

點mon住

garmin 支持一個中國

繼續用starvaDKLM

其實唔難
利申 上次行3個鐘call直升機

早兩日行衛徑一二段 落山多人到拉哂龍

有gps tracker, 又有大量山友山徑沿途打氣影相食花生
最後都係個句, 依個係自我挑戰, 拎第一無錢無獎金, 完成得個咀郵筒機會

邊個咁得閒做假

咁先準

都多女跑者真心佩服 果種人類共同嘅精神

完左大棠/流水響紅葉季

宜家到睇吊鐘花
2月到紫羅蘭山淪陷

Shuunto 係安踏
Coros 又係大陸錶
都唔知有乜choice

mtr可以買嘢

polar

勁抽，一條我都行唔到，可能未到50km 對腳都玩完

往年參賽者都要交自己嘅完賽策略, 經organiser考慮篩選, 今年仲要係精英賽, 只有過往完賽者先可以參加, 個個真材實料!

The 50-year-old Han is still the only woman to finish the HK4TUC
Han is also the oldest finisher.

Nikki Han
依個堅揪,50歲女士, 女都生咗
2019,2021 先後兩次sub60完成298km

跑兩晚通宵
痴撚線

通宵兩晚
我平時通宵一晚第二朝都就打柴

其他apple shamesung 感覺唔專業
其實都奶，只係相對冇咁奶

事實係支那收購太多國際大brand 遲早冇得避

影乜撚嘢屌你老母
仲要低抄

new balance
amazfit
casio

依個記錄 一世回憶

圖片來源: Photosbyme Photography 遊。我攝

有無戴口罩?

有紀錄片講呢個比賽:

BTW
好多牌子都俾支那安踏收購左
包括Salomon

佢喺越野跑界別有啲名氣
有人搵佢賣啲裝備廣告
加上本身係專業人士
你估好似你條傻閪咁淨係打牛工

個gp名咩事

Amazfit 唔係大陸牌咩

香港好多物理治療師都好勁，elton ng吳俊霆都係越野界出名跑手，體能超勁，早幾年上過everest 世界最高既山。 仲爬過不少高山

不知佢同4大 極地超馬世界冠軍，utmb世界第6 既香港消防員 黃浩聰pk 邊個會贏

超馬界有好多强者

如果utmb 歷屆冠軍pau capell, jim walmsley, kilian jornet, 全部超馬高手都來港玩，不知會幾多成績

點解呢幾年香港咁多人玩耐力運動，反而好少人玩100/200/400呢啲短跑項目

台灣陳彥博，日本關家良一都係超馬第一

其實香港超馬水平都好高，曾小强，黃浩聰，黃浩輝都係世界級水平，前者在utmb拿過top6

天生>後天。 點努力都係輸非洲黑人

毅力唔駛講
但隻腳咁撚勁

佢地一定唔習慣香港天氣同咁L多樓梯
加上無CP補給,再者陌生地方,無主場之利
你話世界級選手黎香港係咪一定做到50內, 我又唔覺得一定得

就係你咩都唔做先易眼訓
人體如果保持活動, 腎上線素一直保持高水平係相對無咁眼訓

香港馬拉松都不差，雖然黃尹雋sub220 但比不上日本呢d長跑大國，由細到大都係訓練長跑，又有實業團，打工， 放工訓練。 破紀錄又有一億日圓獎金

我幾鍾意日本一哥大迫傑

乜鳩獎都無
都有人講造假真係CLS

香港超馬之王稱號嘅懲教主任林家禧不知跑越野如何？ 佢都出名國外比賽拿獎

正常人係每日訓8粒鐘
夾硬通兩晚頂為乜

我幻想就算沖到終點
跑完一教訓落床
一陣猝死左起唔番身點算

算鳩數啦
所有科技大企都係一擔擔
擺明支共係有錢到買起各界企業插旗, 罷買真係笑話
你一係唔用做野人, 一係面對現實

勁，但係佢同個郵箱打茄輪係咩玩法？

腿長, 爆發力真係天生輸畀黑人
你點努力都輸畀體能基因

象徵意義
近年完賽者去親吻綠色郵筒加搞手開香檳已成為指定動作

挑戰極限運動就係唔撚怕死架啦
你睇下珠木羅馬峰登頂個d人係點樣玩命

跑過就知麥徑同鳳凰徑除左體能好之外 捱得悶都好緊要

識野陳彥博

連登仔駛吾刀

搞到為錢做醫療 ，本身救人就係有使命，想幫人先做 宜家人工高先做

大迫傑都係我偶像，我買過佢本書，上年佢再破亞洲人馬拉松紀錄 no. 1 2分05 ,日本都有好多新星崛起。佢跟nike oregon

btw mo farah都好神，4 金olympics得主，佢又有出自傳，睇過佢英文版自傳，佢10k ,5k金牌 ,last lap爆seed超快

仲有bekele都係好神，10k, 5k marathon都係最top

kipchoge就本身跑開long distance, 但永遠不夠bekele 揪 ,後期先轉marathon 做埋sub2 champion

陳彥博都係我偶像之一，台灣超馬第一人,買過佢3本書，南極，北極超馬，又仲睇過 佢套紀錄片 出發 好感人。 佢父母專登探佢，愛子心切。

佢而家做緊台灣行山，跑步youtube kol
教人買什麼鞋，裝備去行山
超神，上去台灣高山，2小時就上到。 計埋落山，來回都係4 小時
如果佢玩utmb應該都係top5

行山教練, 佢既工作就係操山

職業運動員有sponsor有廣告仲可以做KOL

香港d樓梯實行到屌老母

講悶點夠港島徑黎

呢啲咁刻苦有毅力嘅人
讀書做嘢都唔會係loser

唔可以係四條行山徑接受補給

越野跑算冷門？
好明顯你成世未試過跑山條柒瘦潺

好多人行

好難想像跑左40幾個鐘，仲要征服鳳凰大東兩座大山

感謝學術討論

港島徑7段同鳳凰徑引水道

普通人都係9-5呢幾個鐘出現 只佔24小時入面1/3
而且朝早九點山頂係無人 亦少會下午三點先喺山腳出發 所以影響未必好大

即係完一條去下一條個個位就可以補給？

咁日頭果段時間班跑手都應該係山上
定係佢哋連呢啲因素都會計埋?

完全封鎖 屌你老母